TSA嚇死我

TSA叫人落去考speaking，第一次冇我學號
我：
「咪住 X號(我)，你都要！」
我： (有冇搞撚錯
做左10分鐘練習之後 ，有條友入左嚟預備室：「X號，原來你唔使wor」
我：條。 (同個真係要speaking嘅講) 我真係恭喜你啊
sor for 1999

樓主幾歲